自貼自己條賓周

咁撚短就返屋企用衫夾夾多兩下先啦

你條j生野wo

做咩post自己個樣出黎

個袋好有動感

火箭黎o既?

牙籤仔

.

咁撚短既

單春

bam

……………………„„-~^^~„-„„_
………………„-^*'' : : „'' : : : : *-„
…………..„-* : : :„„--/ : : : : : : : '\
…………./ : : „-* . .| : : : : : : : : '|
……….../ : „-* . . . | : : : : : : : : |
………...\„-* . . . . .| : : : : : : : :'|
……….../ . . . . . . '| : : : : : : : :|
……..../ . . . . . . . .'\ : : : : : : : |
……../ . . . . . . . . . .\ : : : : : : :|
……./ . . . . . . . . . . . '\ : : : : : /
….../ . . . . . . . . . . . . . *-„„„„-*'
….'/ . . . . . . . . . . . . . . '|
…/ . . . . . . . ./ . . . . . . .|
../ . . . . . . . .'/ . . . . . . .'|
./ . . . . . . . . / . . . . . . .'|
'/ . . . . . . . . . . . . . . . .'|
'| . . . . . \ . . . . . . . . . .|
'| . . . . . . \„_^- „ . . . . .'|
'| . . . . . . . . .'\ .\ ./ '/ . |
| .\ . . . . . . . . . \ .'' / . '|
| . . . . . . . . . . / .'/ . . .|
| . . . . . . .| . . / ./ ./ . .|

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀.. ⋯ｅ=＝＝８
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⋰
⠀⠀⠀⠀⠀⋮
⠀⠀⠀⠀ .
⠀⠀⠀⠀ .
⠀⠀⠀⠀.
⠀⠀⠀⠀.
⠀⠀⠀⠀.
⠀⠀⠀⠀.
⠀⠀⠀⠀.
⠀⠀⠀⠀.
⠀⠀

電話唔夠闊